====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' important est que la ville soit ouverte aux modifications , qu ' elle puisse accueillir un futur inconnu .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

